坐洗頭艇始祖

經過三十年，已經有進步

同志，你講中左啦